原來元朗戲院執咗

前年自裝修

至

比人收哂起樓

好可惜

睇下小食檔可以做到幾時
惠康同郵政都要讓路啦

應該短暫性

係真係比人收哂起樓呀

721元朗將會上演一場好戲！

小食檔短暫性

拭目期待

武肺一開始嘅時候已經執咗

唔係裝修？

未去過呀